			- Zu dokumentierende Entscheidungen:
				- Unter "old" habe ich noch die alten ecoinvent-Daten. Ich glaube, die können wirklich weg, niemand kann die mehr gebrauchen.
				- Komisch ist noch das viel zu viele Indium. Im ITO scheint alles korrekt... es sei denn ich reche die 85% scrap raus, die dabei entstehen. Im Vergleich zu anderen LCIs von LCS displays passt es dann einigermaßen. So habe ich es dann auch getan.
				- Komisch ist auch das geringe Backlightgewicht. Ich habe 1kg LED White genommen, und mit dem angegebenen Faktor von < 0.009 kommt es halt auf nur 1,4556g raus. Scheint richtig zu sein.
				- Wie kommt das 1.00E+00 beim Panel der Innolux-Parts zustande? Das kann nur sein, wenn "liquid crystal display, minor components, auxilliaries and assembly effort" das lediglich das Produzieren + Hilfsstoffe ist. Ist es laut Doku auch, aber wo sind dann die ganzen Produkt-Materialien des Panel? Im alten ecoinvent sind die noch drin mit 2.19e-02 dieser assembly, aber da wird ebenfalls 1kg davon in ein 1 kg display reingenommen. Es ist sehr komisch. Ich habe es jetzt so modelliert, dass es irgendwie im LCD Glass drin ist... und es einfach mit dem eigentlichen LCD Glass halbe-halbe gemacht. Aber ich habe es letztlich nicht verstanden.
				- Wo ist das flex cable? Habe ich jetzt mal mit rein genommen. Passte einigermaßen noch rein, es fehlte eh Gewicht.
			- Warum ist Zircon (Zirconium Mineral) so hoch?
				-x Zircon hat Erdreichfaktor 256 bei uns, bei RMR 275 und bei MIPS ohne Abraum 53. zircon oxide nochmal * 1.57, was ein wenig im LCD Glas ist. Erklärt es das?
				- Zu klären wäre, ob Zirkon tatsächlich aktuell im LCD Glas ist, das sind nämlich die alten ecoinvent Daten
			- Das glass kann ich auch als body modellieren, es ist ja sicher eh nicht direkt von Innolux
			- Jetzt habe ich die Sachen beisammen, aber die Modellierung ist schlecht und kompliziert, manche Sachen auch unlogisch. Aufräumen!
			- Es fehlt noch der Stecker... siehe Kabel
			- In der Part-Liste sind nun LCD glass/backlight/panel mit z.B. 0.602 items von 100g drin. Noch viel schlimmer: Es sind auch0.0422 Logic IC von 1g drin. So ein Quatsch!
			- Das Panel ist dies: http://www.panelook.com/N125HCE-GN1_Innolux_12.5_LCM_overview_28140.html, welches 162g wiegt. Das ist wohl Discontinued!
